呢個mv拍到胡定欣好靚

好靚

睇返鮑姐算啦

鮑姐

咁鮑姐呢

首歌好聽>胡定欣好靚

鮑姐靚d

鮑

鮑姐靚唔靚

魚且

鱼

可能加埋燈光

魚包女且

基仔！

鮑哥

棋王驚唔驚鮑姐摟你耳仔

呢個MV啱你

鮑姐 靚啲

棋靈王巴打唔好再俾人蝦喇。你受嘅心
靈創傷實在太大，我唔忍心再見到棋靈
王你喺每一個post都咁樣俾人洗板。我
屌你啦成班兒登仔，要抽水唔係就咁提
鮑姐就得㗎嘛。人地都係想正常討論㗎
姐。大家唔好再蝦佢喇。

邊個再係到鮑姐死全家就啱
首歌同MV都唔錯

鮑姐拍既話實j死樓主

哩個MV正啲

魚包
女且

點解一跳就去到第二頁嘅

佢條眉成日高低

好難聽喎

人乾咁

好煩 又一堆人出嚟覆鮑姐

邊忽靚

屌你老母低質鮑姐撚

好撚好笑呀

究竟係咩驅使到棋靈王巴打開post
次次一開post全部回覆都係鮑姐

Ugly

男人樣

其實 由細到到大都覺得佢真係好樣衰 眼距離可以再短啲

包且

反而唔知大家有冇印象。。其實愛與誠都係搵佢做女主角。。果陣正好多

有印象
後生嘅胡定欣絕對唔差，少少包面，個樣有性格好易記得，而家操到乾哂真係麻麻地